邊L個話政府派錢，你有交稅，係拎自己嘅錢。

屌

咪係
正常打份工，年年都交唔止1萬蚊稅啦

推